點解牙泥會死左架

認真接受唔到
你唔係要永遠撐牙膝同iris架咩